有冇人分享下考GMAT既經歷？

有冇上堂／邊度上
點準備
係邊度搵題目／做咩題目
準備左幾耐等等

推啊